[發達攻略] 發現啲有錢仔都有個共通點 !

就係又白又大隻又有肌肉

1。有錢仔日日唔洗返工唔洗做野，大把時間去做gym。你一日做得2個鐘，佢隨時一日做10個鐘都得。自己就成身肌肉啦

2。有錢仔最鐘意就係食女，多肌肉自己多女自動埋身，扑野都輕鬆啲。

3。你話唔係wor，做地盤既都好大隻喎但係做地盤日曬夜曬，大隻完都變左舊黑炭啦，有錢仔就唔同，唔洗曬，日日又有閒錢買護膚品用，隨時白過隻鬼

係窮係富我一眼就睇得到

方法就講左比你聽，把唔把握到就靠你自己啦

？

利申: 識樓主，佢又白又大隻

睇唔明注定成世做窮撚

👀

今日射左未?

我識親有錢仔一係大隻黑一係白淨瘦

證明佢唔夠有錢